黑警已經進化

由8月中開始 只要你鬧佢黑警 就即刻搞9你

唔知我地幾時先突破到個樽頸位

已經無言論自由 香港已死

明明早排鬧佢地 佢地都企定定都吹唔脹 依加唔理咩人 一話佢地 就就衝過尼兇9我地 再拘捕

羔羊註定比狗咬